## Portfolio Block 2

## Was waren heute ihre Ziele?
### Mein Ziel war es die verschiedenen Konzepte zu verstehen wie zum Beispiel die Problem- und Lösungsraum Geschichte.

## Welche Befehle haben Sie gelernt?
### Wie Hashtags verschiedene Schriftgrössen bedeuten.


## Was verstehen Sie noch nicht ganz?
### Die Problem- und Lösungsraum Geschichte

## Welche Ziele setzen Sie sich für das nächste Mal?
### Effizienter arbeiten. Alles verstehen was ich heute nicht verstanden habe.